\section{Model}
%\subsection{it.tetratron.pera.model}
\subsection{Packages}

\begin{frame}
\frametitle{Model, analisi statica}
\begin{table}[!h]
\begin{center}
\begin{tabular}{||c|c|c|c||}																			
	\hline \textbf{Metrica} & \textbf{Totale} & \textbf{Medio} & \textbf{Massimo}\\   
	\hline Complessit\`a ciclomatica & - & 2,545 & \color{red}{18}\\  
	\hline Numero Livelli di Annidamento & - & 1,506 & 5\\
	\hline Numero di parametri & - & 0,74 & 3\\
	\hline Indice di utilit\`a & 65 & - & -\\
	\hline Indice di dipendenza & 3 & - & -\\
	\hline Linee di codice per metodo & 469 & 6,091 & \color{red}{65}\\
	\hline 																			               
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Model, copertura}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=432pt]{content/manage.PNG}
\end{figure}
\end{frame}

%\subsection{it.tetratron.pera.model.algorithms}
\begin{frame}
\frametitle{Algorithms, analisi statica}
\begin{table}[!h]
\begin{center}
\begin{tabular}{||c|c|c|c||}																			
	\hline \textbf{Metrica} & \textbf{Totale} & \textbf{Medio} & \textbf{Massimo}\\   
	\hline Complessit\`a ciclomatica & - & 4,976 & \color{red}{22}\\  
	\hline Numero Livelli di Annidamento & - & 1,905 & 2\\
	\hline Numero di parametri & - & 0,905 & 2\\
	\hline Indice di utilit\`a & 19 & - & -\\
	\hline Indice di dipendenza & 14 & - & -\\
	\hline Linee di codice per metodo & 856 & 20,381 & \color{red}{94}\\
	\hline 																				               
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Algorithms, copertura}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=432pt]{content/algorithms.PNG}
\end{figure}
\end{frame}

%\subsection{it.tetratron.pera.model.exporters}
\begin{frame}
\frametitle{Exporters, copertura}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=432pt]{content/exporters.PNG}
\end{figure}
\end{frame}

%\subsection{it.tetratron.pera.model.objects}
\begin{frame}
\frametitle{Objects, copertura}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=432pt]{content/objects.PNG}
\end{figure}
\end{frame}

%\subsection{it.tetratron.pera.model.params}
\begin{frame}
\frametitle{Params, copertura}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=432pt]{content/params.PNG}
\end{figure}
\end{frame}

%\subsection{Package Model}
\subsection{Totale}
\begin{frame}
\frametitle{Copertura con Nifti1Dataset}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=432pt]{content/model_full.PNG}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Copertura senza Nifti1Dataset}
\begin{figure}[!h]
\centering
\includegraphics[width=432pt]{content/model.PNG}
\end{figure}
\end{frame}
